食生日糕個位手足入一入黎。

首先祝你生日快樂多謝你今日生日都願意行出黎幫香港人出聲老實講我真係好想屌9你！但我知道屌你係冇撚用，只會令香港少左一位手足出黎雖然今次做法不完美，可改善。但我地唔撚割！ 我期待有一日可以同各位手足係煲底慶祝生日光復香港！時代革命！

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？